抵撚班車狗死

早排勁撚搶口

又認曬做鏝契弟 又話盧卡古廢 馬迪狗

串77話莫拉達好 又j爆巴卡約高

笑死買堆二線廢物係到串柒柒 下季踢歐霸啦

車仔輸，咁曼聯就追唔到第一

踢歐霸咪踢歐霸囉
就算降班都會搶口屌柒你地獌狗架啦

唔緊要，反正一兩年攞返次英超夠打飛機

騎撚住你垃圾獌

契哥又贏

完季先講野！

垃圾軌

屌你老母 大家咪又係冇英超
串你洗澤日呀

我地車路士既野唔關你事！

又搞軌迷

車狗班契哥贏咪得

話盧卡古廢 無講錯

其他無咩意見

因為人地真係叫垃圾車

咁盧卡古真係廢嘛
不過依家車仔一樣咁廢囉

車狗拎歐聯冠軍

騎撚住你垃圾車

睇黎都要我利大炒垃圾獌幫各位車友出返口氣

咁佢地都係講事實

都唔錯啦由第六去第五

收皮啦柒頭 下年同雲加踢歐霸啦

咪咁串啦